- Ref. Apéndice.
- Precisión en la ubicación del armónico.
- Coordinar con precisión: ubico -- toco -- suelto.
- Suelto demasiado pronto: suena la cuerda al aire.
- Suelto demasiado tarde: se apaga el sonido.
- Mejor al puente y con uña.
- Armónicos en varias cuerdas: dedo recto (como ceja).
